今天也是新的一天

起身啦柒頭！

屌

係「連登早晨」

我今日係詩狗
任屌唔嬲

鐘狗版既今天也是新的一天

下次我開

你唔係唔開啦咩？

日日開好煩

點會
我夠晚晚都開啦

你多fans

有幾新？

冇人

新到你未經歷過

Fantastic

開心？

Ching心水清

塵塵塵塵塵塵

Hi?

做咩呀

Hi

醒未

未

hi

清你做咩呀